普通公屋仔長泊私家車係屋村停車場+油錢+養車大概要幾多錢？

如題

推

計晒所有野 除開一個月預六千

咁貴

你假日車定日日揸？
打算買咩cc車？
將所有野除返開十二個月，每個月最少都四千幾，睇你點養

假日揸

普通幾皮野既豐田

睇你餵咩佢食，長泊連牌費燕梳都慳返，買架錢7幾百蚊應該有

每月計:
停車場 3000 - 4000
牌費 400 - 600
油錢 1000 - 2000
出街泊停車場 200 - 500

未計維修換油

仲有保險

公屋車場3000
當你假日一個月入800蚊油
未計出街泊車

唔係睇唔起你，如果你連6千蚊養車都覺得貴，就唔好揸車啦。隧道費都比到你喊

停車場？抽唔抽到先得架？同公屋一樣咁難中

場$3xxx
燕梳$300
牌牌$330
油$1000
出街泊$500
除番勻最平都要$5xxx一個月
以上係計你1500cc車仔假日車又唔洗整車唔洗驗車唔洗換油換水換隔冇比人抄牌又唔洗成日過隧道

我條數已經係車場2000，返工免費泊
揸緊jazz
嫌貴就唔好揸喇

泊車真係好貴

公屋個車位仲貴過間公屋

成尻日問
用搜索功能啦

無人泊
個啲時租位嚟架...

青衣都四千蚊一個公屋位
你諗你啦...

試過行錯左西隧。 好心痛

係呀。有d領匯場月租都無固定位

揸車依個數已經係最平，如果村屋泊車唔洗錢就再減兩千